xps13 耳機問題

想問下xps13點先可以用耳機播野 而唔係用喇叭播？

我插左個headphone部機旁機個耳機位到 但係佢照舊係喇叭出聲 而唔係headphone

巴打 問題解決咗未？